變態！師誘3女童玩野球拳 輸了要「摸摸」

今日出刊的《自由時報》報導，高雄70多歲洪姓繪畫老師，2010年教畫時，曾4度在上課中引誘3名6到8歲小女童大玩「野球拳」，輸了要脫衣，還趁機猥褻3女童下體及拉被害人小手摸自己私處，最後嚇唬女童「不可以告訴別人，否則會死掉！」
一名女童事後在國小課堂上課時，不自覺會出現用「鉛筆摳下體」的異常動作，事件才因此爆發；法官認定他犯下12件強制猥褻罪，判刑20年確定，洪男聲請再審，表示自己已高齡70多歲，「一生只犯此案，只和學生摸幾下，而且已經和解」，希望減輕改判6年以下刑度。但高雄高分院認為洪男聲請再審理由不足，駁回聲請。

高雄+1

だから誰かが言った、台湾は本当に雌と犬の完全な場所です。それをチーナと呼んで香港を騒がすという考えに加えて、この場所にいる人々の脳全体は何も残していないが、交際、性別、愛、事件、裏切り、妻とのセックスの考え他の人の夫、近親相姦、強姦、ロヒポノール、そして死体を拾っています。
レジャーになると、彼らは、兄の妻/いとこ、ガールフレンド/妻の仲間、友人の娘、精神的に障害のある仲間の娘、精神的に障害のある孫娘を犯す方法を考え出しています。女性の秘書が、男性の職員からセックスを積極的に求めてフェラをしていることを盗んでいる女性のバイヤーは、上司、女性の患者を責めている医者、に犯されることさえあります。
教師は生徒とセックスをし、生徒は大きなおっぱいでミスをするつもりです。
または、好きなことは、セックスをしたときにビデオを撮影することです。
台湾の女の子は彼女のボーイフレンドとの少しの戦いの後、彼女の元の肩に泣くのに慣れてしまい、不平を言うと犯される。
元は彼女の中に詰め込むことができるかどうか彼女に尋ねる、台湾の女の子は頭を振って、いいえ、しかし最終的にはまだcumの満ちていると言う。
したがって、それは非常に邪悪な場所です。

入球球員：🇧🇷費蘭度(傑志)
2018-03-03 14:30 和富大埔 vs 傑志 港超 大埔運動場 $80, $30 (東網直播)